一人一首每朝搭車返工既時候最適合聽嘅歌

農夫嘅重新找到你

其實我介意

我鐘意聽ost 所以好睇嗰排煲緊咩劇
最近都聽緊the king ost "I just want to stay with you"

有冇啲歌係講點解我要返工，我係到做緊乜撚嘢

blocked

2019 -lmf

西西弗斯之歌

邊一個發明了返工

當你這個人生 將要走到黃昏
到白色典禮 絕對要笑着長辭人世

農夫 眠眠

我今朝有啲唔舒服

時差

唉聽朝又要返工

老MK識野其實我介意假瀟灑的你

食懵你-周國賢

同好

Radwimps 愛にできることはまだあるかい
大丈夫

獨家村 虛作無聲 家明 二零一九

點解唔係眠眠

超好聽

早排佢上77台 一曲走天涯 又搵番嚟聽

好懷念呢種mk情歌

My little airport 邊一個發明了返工

太開心，有冇啲慘啲嘅

00年代個啲歌最正

依家搵唔番呢啲感覺 可能我老左